Bob 叔新片好快手

咁0快手，我比75分
首歌唔夠feel
遊行人士拎banner 後面冷清清
美術感弱

不過我like咗